有冇人返工玩電話玩到好似返學驚俾老師見到咁

返左差唔多一個月 坐係電腦前面
對左成兩個鐘 諗住抖下睇下手機
老細就咁岩行過見到
其實冇話唔俾玩既 其他同事都光明正大咁玩
我係咁岩幾次一做完野拎一起手機就俾佢見到

頭先又係睇得太入神 佢企左係到唔知 我見到佢嚇親講左句 sorry啊sir